[世界大戰]究竟睇樣揀伴侶嘅人有無資格抱怨自己單身

有
無

睇樣揀人唔係問題
最重要係你有無資格去簡啫